其實笑波子真係好

垃圾

成個智撚障咁

啲小學雞大個左咪又會反佢

駁唔到

講野勁重懶音 又鼻塞咁
好on9